切換至手動呼吸模式

唔洗多謝我